訓唔著訓唔著心入面硬係諗住一個人

有無人同我一樣

飲左少少茶搞到依家訓唔到個腦係咁選擇性諗嘢控制唔到

明明已經開始左一段新既關係
但有時候依然會無啦啦諗起佢

巴打依家都仲胡思亂想ing？

念緊幾時可以上車

有錢就話姐 無諗乜鬼

前排聽人講話有條仔攬住佢條腰返學，原本無乜嘢，啱先無啦啦痴左條根係咁check佢ig睇佢有無同條仔既相

突然嘆息為何當初沒把該說的話好好說
或者講左出黎第日碰面更尷尬

成熟d喇

我覺得我成熟過頭先會諗得太多

Same
好驚ex真係放低左我